RE: herblife 含撚啦 ,含毒撚抽傳銷女水攻略

之前冇用佢產品羸佢個減重比賽比人黑臉,屌佢老母,
佢打開門搞減重比賽冇話過要用產品先報得(我問清楚先報)
成班人比人洗左腦,覺得人地唔用產品就唔夠班用產品既人減得多
有啲人直頭用2000蚊一個月買產品
最後我靠自己操羸左減重挑戰賽,懷疑比人blacklist

都係果句, 部份傳銷係冇問題, 我都有用amyway某一兩隻產品, 傳銷憬比大多數人做臭曬

但最撚憎人扮關心人搵人上去
同埋講" 如果你冇試過做就冇資格話冇得做"

如果你係毒撚(我唔係但有攻略比你地),條女平時唔覆你機,無啦啦有野搵你
攻略係:
態度:你隔半個鐘先覆一句
佢點吹你你都隔半個鐘扮冇野打笑笑口覆幾隻字
流程:
先質疑1-2句對方
後冷靜地表示有興趣
佢問你幾時得閒, 你就隨意搵借口拖7日左右,旅行又好多pj又好
佢會好撚準時第6日約你
不過你去到第2日左右就問佢可唔可以幫你一個忙,約佢唱K,話你好唔開心又好,玩唱歌比賽又好
如果佢唔肯就冷落佢,隔2個鐘覆一兩個字
記住要有風度,打笑笑口,唔好同佢嘈例如講埋啲"你唔出又想我上去"既字句
直至佢肯唱為止, 甚至佢問係咪唱完就可以上去了解公司?
你話係!

去到K房. 你嗌左兩杯野飲同送到之後就2個鐘內冇人會再入黎
到時你係咁利用傳銷女既熱情對佢熱情
搵機會攬加錫
佢推開你你行開5分鐘再黎過
佢一黑臉就用手指封住佢個嘴
問佢做咩對你咁好,係咪有意思?
佢話唔係,水就抽完
然後你扮去廁所
走人
錢佢比
然後whatsapp佢話心情唔好,下次再請返佢(其實冇下次)
咁就可以呃k唱同抽水甚至neway下午茶

諗起都爽